依家中國輿論已經癡撚線

要香港血債血償

咪又係派大陸老落黎打人 慌死佢會出老解咩

鄰國既野關我地咩事。有本事出解放軍鎮壓啦！

捱到9月9 美國國會復會
班支那人應該唔敢咁放肆

宜家支那唔敢直接開坦克車黎
佢地係滲透 公安混入警狗 防不勝防

正常野唔俾講，一見就bam

講野個堆應該全部三毛黎

Come on
香港人都要依班大陸人血債血償

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

等緊血債血償

利用香港問題轉移貿易戰影響嘅焦點

咪又係話我地洗腦 又咩外國勢力又咩比人比電。。。

後果自負

黎囉 送香港一程
由呢班人手上送好過自己友送

快點

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

中國鬼有輿論，全部filter曬嘅